我東佛山球迷不離不棄支持區

唔緊要的
你事7粒禾們都支持你架
更何況依家都係輸4粒jer